有冇沙田part time介紹

本身果份$44 同事唔錯但衰在真係做到隻狗咁 有冇巴絲有好介紹